有冇人試過裸辭？

會唔會好大風險
搵工難唔難

無料既人先驚裸辭

試過quit完抖返兩個月，一路hea 搵工，一路過住以前學生放暑假嘅生活，不知幾爽

有 上個月無著衫 辭職 大叫含啦八婆

今日遞信7日通知

後生仔裸辭下有咩所謂

試過，跟住有半年冇野做

頭三個月爽到仆街，去下旅行，日日同唔同fd食飯，自己一個揸本書去cafe睇下，去海邊望下海咁

hea完三個月後開始搵工，搵左兩個月都搵唔到個人就開始慌，係咁問自己係咪咁撚廢，點解份份工見完都冇回音

好彩最後都搵到份叫做ok既工

有，米撚亂試

同你完全一樣

後來再RESIGN, 好彩果一個月內就搵到幾份好工
最記得有一次, 問我新聞有關既野,
第一次咁感欣平時有睇新聞, 先答得到咁得體 最後都請左
重要加佢2000佢都再比OFFER, 不過我無要到

碎料黎啫，最緊要搵到份自己岩

岩....返左份伏工個幾月, 上司閪, benefit 返左1星期先同我講做夠一年先可以享用，今日遞信，聽日見工

睇你咩行業，窄既真係無搵唔到，坐翻半年等閒事，除非你轉行

幾份都係裸辭
第一次一個月內搵到，可能當時junior人工低易搵
第二次hea左3個月先搵，中間有做下parttime，最後搵左兩三個月先搵到，嗰排好驚，見好多份都唔請，我直頭減人工見第二行，最後好彩搵返份本行
第三次，因為想去半個月旅行所以祼辭，結果返黎搵左一個月一份工都冇得見，可能人工高左冇乜工in，當時好慌因爲結左婚開支大左，最後搵左兩個月見左3份有1份請左

尋日辭左 hea 返幾個月先
作為社會既垃圾 是但揾份工唔難
上進少少咁多部隊 考中1個都夠過世

無儲開錢唔好亂試

次次祼辭都休息幾個月先搵工

經常性祼辭，通常一返工覺得唔對路就會即走

有

仲未搵得返工

我做過5-6份工
幾乎份份裸辭

如果你裸辭係想hea 番一頭半個月
我勸你唔好亂嚟

一樣

試過裸辭 無寄過信揾工 但1個月就揾到兩份
工程界別

裸辭遊歐中
我都裸辭過三次

睇你個人同個行點姐
上年我一日就搵到另一份
仲多4k

堅？
一日就收你？

邊行啊巴打

做緊audit
祼辭咗
依家好驚 會揾唔到

我都驚搵唔返

有經濟壓力先擔心㗎啫

工程 好彩個期旺 唔怪我個人叻事

試完依家好後悔，壓力越來越大

工程裸辭個幾月到而家仲未搵到

有冇巴打30up 裸辭

唔裸好難搵工

一樣
頭幾個月好爽

無負擔無嘢好怕

試過，差唔多2個月先搵到工，果時見左好多份都冇消息，有d大壓力，放假時冇乜享受既感覺

17年10月裸辭去咗兩個月旅行
之後做freelance做到依家
諗住下個月中去多個旅行就搵工

裸辭個一段時間真係好爽
可以做自己想做嘅野

冇驚過 即刻報個mix-mode master full time 讀

畢業做左一年試過 開頭係好爽
一個月後開始屋企自己都有壓力
2個月後先搵到工 e+唔敢再試

做過4份工，份份工都裸辭
裸辭沒工開那種感覺，其實都有少少壓迫

利申:過30

我最近都搵緊 加油啊巴打

in咗幾間都冇回音

唉

上年試過，好撚爽，但真係要衡量過風險先好裸辭

我都裸左
因為真係太hea 好在最後都搵得番一份ok 既工

如果你抱住脫離地獄既心態跳槽
係唔會搵到好工
分分鐘仲會搵番同你而家一模一樣既工
只係轉左公司名

唔好因一時之氣劈炮
問下自己
裸辭有乜計劃
點樣改善/裝備自己
你點樣為你下一任老細帶黎轉變

諗掂就去馬啦

Can’t agree anymore